呢個世界冇聖人，個個都係罪人，包括我同你，注定咗要落地獄既，多個伴咁唔好咩

我都覺得自己會落地獄，不過地獄分好多層，你呢，一定係最低個層

一齊落地獄啦